# Построение маршрутов

Приложение позволяет строить маршруты, используя Яндекс.Карты.

Для того, чтобы начать добавлять точки необходимо зарегистрироваться. Можно вводить любую эл.почту, регистрация без подтверждения.

После авторизации можно добавлять точки на карту. Для того, чтобы добавить точку необходимо ввести ее название и нажать `Enter`. После этого новая точка отобразится в центре карты.

Слева будет отображаться список точек.

* У точек можно менять порядок перетаскиванием
* Точки можно перемещать на карте

## Запуск приложения

### С использованием локальной MongoDB:
В файле `client/package.json` изменить прокси на `http://localhost:5001` и можно запускать
`npm run dev`


### Запуск только клиентской части:
`npm run client`
